居屋入息問題

想問申請居屋計算入息係計交表嗰一刻定係計審查嗰陣定還是計申請至審查嗰陣嘅平均值？

審查個陣

之後加人工爆煲就食屎了

借位黎問一問
如果總資產過左少少
我依家轉走一筆錢 過唔過到審查？

同問

屌你睇 申請須知啦
附錄甲 有寫你問嘅野

我都想知係咪揀樓嗰陣先睇你過吱唔過資產

有現金就拎出黎啦，銀行又冇息

佢會問你筆錢去咗邊, 不過如果你話賭輸哂唔知佢會點

去旅行，借俾人

旅行要有單
借比人會繼續當係你資產
好煩的

單人有一球資產相信唔會睇得D貨尾上眼
COUPLE有2球就上私樓啦

今期降低到85萬喎

咁有錢咪同我地搶居屋啦